連紅底監警會都批評黑警同要獨立調查 林鄭仲可以點樣9UP??

之前經典LOOP既對白
「監警會處理緊，獨立調查委員會會阻礙監警會工作」
「現行機制恆之有效，監警會可以全力處理」

獨立調查事件起因同深層次矛盾

警方承受不實指控
睇唔到有獨立調查的必要

監狗會要嘅獨立調查係話畀佢哋睇過先出得街 姐係想借啲椅過橋 兩個一擔單都係垃圾

研究全面改革監警會
更行之有效地調查及處理警員受誣陷之個案
社會各界均應全力協助警隊撲滅罪行 止暴制亂

easy la diu

監警會偏頗 研究解散監警會免去警方執法壓力

監警會對誣捏警察，理應嚴懲

浪費納稅人錢 嘔返出嚟